## Алгоритмы.

Этот проект содержит в себе следующие алгоритмы:

* - обозначает алгоритм, который в данный момент находится в процессе разработки

1. Пузырьковая сортировка
2. Шейкер-сортировка
3. Алгоритм Боера и Мура
4. Сортировка вставками
5. Сортировка двоичными вставками (дерево)
6. Сортировка прямым выбором
7. - Сортировка вставками с уменьшающимися расстояниями
8. - Турнирная сортировка 
9. - Heapsort
10. - Сортировка слияниями
11. - MergeSort
12. Быстрая сортировка
13. Метод Шелла
14. Алгоритм Прима
15. Алгоритм Дейкстры
16. Алгоритм Краскала
17. - Алгоритм Кнутта-Морриса-Пратта

Визуализация работы:

![alt text](./1.gif)